我地GME SH 派 平地一聲雷

嚇到淡友社工走夾唔抖

要脫貧了

龍軍將會戰勝歸來

財自了 恭喜

溝貨派大獲全勝

正股驚閪本多終勝

社工請出來受鞭

大把牛友支持！